有冇巴打知我部電腦咩事？

前排部電部用用下突然freeze左 咁咪boot下機
再用用下又突然好似斷電咁熄機
之後依兩個情況就會randomly咁出現
有時用一陣就會突然熄機 有時用成日都冇事
最近依幾日情況開始嚴重d 成日都突然斷電式熄機 咪諗住似係火牛有事
今日走去買左隻牛 返屋企一插 開到機 跟住就run下d benchmark software
都冇咩問題 點知用用下又直接熄機 之後就每次開機都係未去Windows就熄機（4~6秒）有時又會自己開熄開熄開.....
試過蚊插所有野 都試過2條ram 分別插4個ram slot 8次都係開幾秒就熄機

有冇巴打知道咩事

冇

hardware:
i7 6700
asus gtx 1070
antec neoeco gold 550w
2 x hyperX 8gb ddr4
mb: gigabyte b150m-d3h

試下塊老母板裸跑試下？可能開接觸不良或者開關短路都未定

你部機係自己砌定係原廠賣?
認真有冇試過去Microsoft嗰度問?

自己砌

有冇諗過重新買過一張Windows嘅安裝USB? 重新裝到嘅話如果裝到即係代表你個Windows冧咗，如果都裝唔到即係你硬件有問題。如果係咁就麻煩來啦，你要分清楚邊個件壞咗可以玩得反，而唔使重新再砌過一部

其實唔洗買隻新window ，你用隻手指去Microsoft DL個window就可以試！

但依家似係壞hardware。基本由最平嘅試同埋換，就算估錯咗買咗新都世火咁肉赤。有人曾經只係因為開關制而成日reboot ，給你可以測試下。但你嘅情況我估係底板！

睇下精神科先！

motherboard 唔洗審